英超冠軍喎 主場比人打到一棟都冇

擺個濕鳩龜縮陣

攻又攻唔到 守又守唔到

世界第一領隊干地喎

垃圾

咁你隊西波贏左英超未？

今年騎住你隊西波拎兩個冠軍都夠啦

發覺你真係個人好似弱智咁
乜撚叫騎住拎兩個冠軍？
點解兩個而唔係三個？

拎埋世界盃都得啦

除左聯賽盃 足總盃仲有邊個

世界盃

樓豬咩事咁落力追擊車 咁大仇口

佢等左依個機會好耐架喇 等佢開心吓囉

踢3412，8個防守，都比mc壓住打，除左龍門撲救之外所有數據都輸曬

有無人解釋下點解會出kante踢翼 而唔出pedro

干地，你好廢